一人一個miss飛機嘅經歷

啱啱坐coach去機場，車程大概係2個鐘，

但搭搭下塞車，最後比原定時間遲左個半鐘，

去到櫃檯個地勤同我講架機準備起飛，
我想返香港呀

利申: 外國撚

0300以為下午3點

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

去緬甸
朋友去免稅店睇煙🤡

去外國就唔好當係香港咁啦
下次早多啲去
不過你塞個半鐘又真係幾慘幾唔好彩既

撞正多倫多snow storm
本身半個鐘車程用左三個鐘先去到機場
點知航空公司話黎緊兩個星期都full曬 冇得安排我坐另外一班機
不過好彩最後話有最後一個位可以安排我去溫哥華轉機先翻到香港

中學畢業嗰陣自己一個去台灣玩幾日 朝早要勁早起身趕7:30班機去台北 但係遲咗起身 結果趕唔切 最後地勤幫我改機票搭下一班機 結果搭中MD-90

喺日本坐錯普通
應該坐特急
發覺唔對路都已太遲

冇

我而家喺外國去其他城市嘅機場會預早4-5 個鐘到
因為之前我搭火車 架車賴屎 搞到我差啲miss 班機

降落時間記撚錯左做起飛時間

呢個朋友準備被人串/屌一世

隊草隊到轉咗入閘位都唔知

竟然有咁多人有相關經驗?

去歐洲旅行 走果陣法國飛番香港

想搭車去機場 一出街全條街都黃色背心

本身預早左大半個鐘比佢塞
唉... 住左一晚酒店又無左500蚊

好慘呀，又snow storm又miss飛機

我搭virgin返香港既機一日得一班，
希望今晚有位比我上

去到閘口前面訓著左.....訓醒班機走左10分鐘....

我上次同個frd去大阪都有類似經歷，
本身應該上特急但上錯左第二架，
之後好彩班機delay半個鐘，
個地勤先比我地上

咁你之後點？